[緊急] 聽日去旅行 但係唔見咗本Passport

幫嗰好朋友問

話說佢本passport過期，之後佢就去整，咁佢用機整嘅，部機就印晒佢本舊Passport啲資料，之後出咗張紙叫佢幾時拎。到今日去拎啦，點知要帶埋本舊Passport去先拎得(朋友第一次去整)，但佢已經唔記得將本舊Passport擺咗去邊 ，如果聽日都揾唔到就唔知點算

想問下喺咪可以去報失之後拎住張報失紙去攞翻本新passport

推

有無bno 有就科水好快搞掂

無 佢98

係咪想我扮入境處職員答你？

咁你知唔知

幫嗰好朋友問

知，就係聽日你最好自已打去問。

有咩問題？

唔該哂你
有無人認真答無

識唔識字呀白痴仔

聽日去點都冇架喇
下次醒目啲，唔好咁忟先搞

朋友

如果報失個個方法行得通咪得

真喺朋友

交唔出舊護照無問題，但係聽日一定去唔到旅行。因為入境處要時間開file查你本嘢，所以本新嘅要等佢哋查完你先有得拎。

報失紙無用，你可以慳返啲時間留係屋企搵清楚好過。

夾多一舊水單下眼可能有機。

姐喺點？姐喺報失咗之後要等佢地查？

Good

無BNO就買定下次機票

你朋友係on9
唔洗去啦

去旅行！去到盡！
拿拿臨取消酒店吧啦

你朋友就是你

明知要去旅行就唔好咁抆水啦

搵清楚啦好地地點會唔見

改去支那算啦唔使passport

我試過一日整好本野 但果時係因為去讀書 paasport唔夠半年期 去旅行好似冇得咁快整好

睇親呢啲post都覺得好過癮

之後要去台灣比賽但passport過左期
之後去申請快證 第二日就有得拎

98年

聽日去旅行 今日去拎passport

應該係聽日你朋友去旅行前一日先搵passport會唔會太遲

你都唔會諗住去到架啦 香港比你出境去到日本你都入唔到境啦 打去航空公司改機票會唔會最實際？

下次請早,補領都唔會即時有,無人叫你臨出發先搵passport

你改定機票先
我試過飛前一日發現唔見passport
飛嗰日一早就去灣仔入境排 然後話緊急
佢會叫你寫信 然後幫你特快搞掂
但我嗰陣係趕住去外國讀書 同好彩係夜晚機
唔知旅行 同埋你呢個case受唔受理

不過搵過資料有bno都可以去續
不過貴勁多

成日都唔明去旅行點解唔一早準備好晒d野
要咁忟先搞

搵下之前拎證抬整個袋

可唔可以話去讀書

搵下之前拎舊證去整個袋

用下你個腦先講野啦白痴仔
你話係讀書就讀書啊

用廁板passport

完全唔撚用腦

98出世係咁上下架喇

你都要有野證明你係去果到讀書先得
睇你回程日子就知你昆人啦
唔好咁天真

證明啲98年幾戇鳩

好柒